我想問 有冇人出過呢段片

有冇ching幫下手
真係唔多覺連登有人出過

自推

3連推

4連

推